想問下巴絲們係點樣學識煮野食？

唔係講緊公仔麵 煎蛋 煎腸仔個啲

中式又好西式又好
你地係點樣學返黎？？

天賦？老豆老母教？
出去報堂學？上youtube睇片學？
自己研究？

分享下

老母煮野太難食
嬲嬲地上網自學

跟婆婆學

食左幾多年

係外國冇阿媽幫手煮 學校canteen又難食 唯有自己煮 睇吓YouTube咁

係外國自生自滅個時煮煮下就識
不過煮野食我個人認為幾講天份

Youtube

自己想煮 煮煮下慢慢熟手

自己幻想

平時你食完嘅餸，都會諗下點樣先有呢個味道，其實煮飯真係好簡單。

Bob叔

差唔多二十年
直到出去讀書
先知咩叫食飯

YouTube 加無限次失敗

自己諗同埋上網睇

家政堂學

睇Bob 叔